[冇前途] LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 30

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You DLo

正選後備既正負值

進場

牛呀

一啖屎

layup

痴線 牛咁都唔比

牛我屌你老母呀?

牛

ball真係聰明的

🐮🐮

睇緊MUD鳩

岩先個play邊個做到唔foul 又多個possession先

牛個腦真係想點

一直都係JC出黎當backup pg出黎搶分,hart最近又上緊力,
ennis就不嬲大後備,但禾就出佢出黎key ball, 仲要冇防守,咁都唔屌得禾真係好笑

真係覺得波慘，要同個無腦嘅做隊友

屌依D EASY 2都唔識汁

明明backup係Jc 同hart

無啦啦上Ennis 倒水肯定又係愛滋佬叫啦

可能做埋trade package

有機大三元？

反仆黨解散！

之前咪jc 打過pg
你地成班又屌
出ennis之後又話順返d
依家又屌，龍門任你擺

一場

三分鐘後集合

Bjai 3犯了

bjai 3 fouls

破蛋未

VC 老了

後備預左7嫁喇
之後後備出 Jc 同牛屈人機
呢家變左jc單春

zozozozozo

Zo！

波 for three

BALL

單春做返好防守都起碼維持下個分差丫
出ennis倒水真係放棄治療

係呀，上年有lou 打backup pg
走左之後就ennis
何來 不嬲都係jc 打pg

今年Travel 吹得好嚴 , 除左球王雞

睇呢隊湖好攰

心臟病

牛我屌....................

牛on撚9

Booo cow

卜

ball擰曬頭

牛真係唔配打正選

好撚心安份守紀啦

點呀牛 死撚左佢啦

波會點諗 傳得咁靚 又空晒 咁樣troll

🙈🐮🐮🐮

牛已經第2球快攻吾撚傳波

屌你老母個西 走啦你

阿牛呢種球員 係聯盟好難搵
身體質素好
冇腦
唔夠高
短手

ball good pass

咁係咪即係垃圾呀？

fox都幾廢

牙馬又7😑

Kuzma 呢排究竟想點

倒剩一分

郁啲就大掟

英雄波

戰犯 牛 馬 ENNIS

今年ennis除左垃圾時間有撚出過
係自ball傷左呢排先多返,仲要冇乜料到

牙波三雙了

其實jc未上腦嘅時候都幾多gd pass

KCP個樣好撚老

波b 心淡

大部份時間都上 季初好左陣

之前好撚極個kuz去咗邊

事實係ball未傷前無用過ennis入rotation
咁ball出得之後點會用佢呢
除非覺得佢之前打得好

廢9躝啦屌
除左上籃finishing 有nba 水平
智商，牛level
身體條件，大家有眼睇

佢打唔到無球，持球又唔輪到佢

好地地打offball唔得既

佢依家打off ball 都唔得啦

諗起上年季尾狂用佢就扯火
話就話TANK 但唔知點解見到佢就嬲

上年季尾冇左lou ，ennis 出多
平均上17.8分鐘，點叫垃圾時間？
上年都打得算ok

今年ball 收皮差不多成個月
出下試下都好正常

都係嗰句，冇backup pg 係FO 的錯

唔怪得有teammate話frustrated with randle了

先屌Ennis 本人
再屌埋個 Fo

#metoo

佢同高比互換咗靈魂

個球證明明見到佢踩界都唔吹

今場要輸了

ig 4犯

唔知講咩好了

點解可以由一開始lead 18 分到依家輸8分, 發生D 咩事 ?

kuzma返黎啦

B仔呢D要DUNK啦

#FIRELUKEWALTON

都唔知屌教練定球員

Lopez best shooter in Lakers

牛真係好鍾意自己帶波上.

發生咩事

一帶就好驚

ball wide open 唔轉

垃圾牛

bro lo

B LO 咩料呀屌

牛自己帶哂波.

刷3球assist

要波係場托咩 , 你打埋PG 啦

blo澎脹

上腦

Stephen lopez

BALL : 你慢慢帶. 我搶板

書佬

果球冇咩問題 佢個位都靚 不過佢廢

好心收牛啦

Randle 打PG位啦

牛真係好黑人憎

Brook lopez(shooter)

weak d

好型

KCP

傳炸彈

牛拎波之後係唔會望人

Ball準備大三元

之前仲有人盲撐牛真係得啖笑

zo

依家打得幾好

有波冇波真係2隊波

又lead返11分

大三波

kcp今日

每次牛攞波我都好不安

係因為我地嘅backup pg太廢
比個avg嘅都未至於廢咁多

啲正負值

希望鸁到加ball拎到大三元

B仔第一節後又收工

如果波develop埋過人 真係變superstar

randle

馬靚傳

驚佢唔夠分

+攞分

氣勢真係好重要 一波!

已經係啦

成節都拎唔到果5分

太睇小我波

3節都係5分

打多3節加時咪得

雖然廢但唔知點解場場都追黎睇

想佢地成材囉

真。湖

打得快，打得順，肯跑，mindset
其實全部都關教練事
個個淨係睇嗰幾個換人就叫炒人
痴痴地

有一手正常牌，luke帶得到

Jc有價好賣

但人腳唔正常佢都係照咁帶呢

屌，jc 反左幾次手，痴線，好彩冇人吹

會唔會再倒水

一早講左jc有價好賣，舞撚左個波廿四走去step back 3

我剩係波傷個段無睇，無眼睇

Kcp-Jc-牛三個有價好賣

淨係睇波

人腳正唔正常，都唔係佢控制到嘅事
目光睇長遠d得唔得
邊有人會睇人腳唔正常時嘅表現作準
你話佢人腳正常，但 打d垃圾戰術節奏，你話炒佢，都算情有可原
但依家唔係

Back door

波好有球味

hart可以係一個好嘅secondary ballhandler
但要佢做primary 就唔係好得

ennis 又俾人弱點攻擊

又倒到5分

燈

ennis 咁都可以走甩tvbuddy

好似話唔關 luke 事

Ig Kcp 要出啦

出B比佢舞下 lead下second unit啦

Ennis真係好廢

foul trouble 呀

有定心理準備反杯

波跳得高到

波勁到

nice find ball

準備燈到牙波冇三雙加輸波

班隊友唔入

b ball 連線

Double double

今日kuzma 呢d 幾正，幾球

nice pass kuz

好好笑 係10板 10助既雙雙

ingram 走條路線咁差

兩球3分

完場11 -10 -10

-5

係要早d傳

請你立刻大三元

發老脾啦頭先
kuz 幾球都冇俾

ball依球點傳

kuz

kuz呢d 真係
開始搵到其他唔順時嘅打法

波幾球都封死FOX

10助攻/1失誤

流川楓

diu 9 牛？

walton 屌牛叫佢冷靜d

d pass hea 到
一係就俾極大力

fox廢係因為佢又要拍波 但過唔撚到人 勁易上手個波 好撚彩冇pick佢

牛唔係一味九衝，而肯傳已經勁好多

點解nace冇曬中距

fox幾似mike conley

樣？

高位攞波可以完全唔洗理佢

仲有五分鐘，應該唔會翻艇

athletic 版 mike conley

mike conley可以跳得同westbrook差唔多高

樣 左手 打法
遠睇幾似

所以咪athletic版

Ball 5分真係拎唔到

b nice pass

BKUZ LINK

又炒ft

可惜隊波真係傻傻地
個lineup係咁變
又冇得推快打
浪費左佢速度

快啲比波刷triple double

Ball好似唔想射咁

成場起碼6,7次

次次BALL 空哂唔傳. 牛死要自己帶.

睇到燥.

差得分上唔到雙真係好on9

air ball

ball

Air ball

ingram d心理質素真係麻麻

打街場咁撚樣2隊垃圾

又麻麻

今節都3to

吊，收理ball算，五分都刷唔撚到

波遲d真係要改shooting form

佢不嬲狙擊開INGRAM

成節都係度同kuzma鬥氣

牛又j自己數據

kuz 咁樣就撞牆
bjai 咁樣就心理質素差

我覺得fox個樣有啲似牛

ball今日上得34分鐘都打到好似冇晒力咁

第4節D 波

俾牛 B仔 馬玩哂

fox個樣好7加埋個死人頭

kcp

佢係度同自己隊友鬥氣

KCP！

好彩無選fox

平平無奇到

unselfish zo

ball勁撚到

5 steal 但得5分

BALL 仲要4球STEAL

勁到

又無私.唔會自己硬黎

同一時間 fox廢撚到

做返本份咪沒人會反佢囉

原來5球TIM

24 TO

10-10-5-5

5steal
0犯

Fox wide open 中距炒咗好多球啦 好彩無pick佢

繼續屌罰球

10-5-10-5咁睇好似會好d

你咁講，頭先ball wide open 左邊 air 3 tim

射波ball都唔好得去邊

5-10-10-5

+33

5-11-11-5

Turnover 都要屌下

普通體能怪一隻

爆分都未試過 （39分 vs UCLA

下場對刺又要豬

Ball 真係可以令隊友變勁
放DLO 係佢隔離真係射到變Curry

呢個就

有冇人想睇下 T. Bryant 唔知allstar之後會唔會出多啲

3分點同中距比，易射咁多

上次佢同豬一齊出 笑死

根本一開始就放DLO上SG位.
波仔打PG, 正到爆

呢樣真

Ennis -22 kuzma -15

世界大戰抹黑宇宙了

垃圾kcp

豬今年好似食左屎咁

第2年真心收貨
無kuz既話應該上到20

波真係好無私

偷到波又讓俾隊友食

當阿牛. BLO 係度射3分 , 3分線外唔知做乜. 波又衝去搶板

有球攻勢係波拍走個防守REB. 再搶多次進攻REB. 跟著alley oop俾B仔, 乜都佢做哂

唔知點解覺得 kuzma 同ig 有心病

好撚成熟

唔搶數據

出手選擇一流

我覺得佢防守真係underrated
進攻真係可以make everyone better

Ennis 廢撚到

ucla d coach之前好似話d人timeout會望下dtat sheet睇下自己咩stats(which is very normal)
牙波從來未望過

我覺得冇
反而係ball同牛

睇得出，唔好將佢兩個企同邊，幾次同邊，兩個都唔讓位唔讓波

今場第四節ingram有球企low post位想拎波 kuzma無比佢 ingram擰晒頭
好少見佢咁

Kuzma 成日望

真

另一個成日望就係西書

千其唔好搞到西書咁既心態

佢唔好成日手多就真
人地入樽波佢都要foul
今年都唔知第幾次hot hand 要返去坐2節

講波佬有講 守Ingram 條友好short 應該比佢打

佢個隻foul 成日送and 1

一係就打哂落去啦

我覺得係kuz佢今日第四節想做ball上大三元

Ball:大三元拎過啦，遲d大把機會拎，打起隊友緊要

整個air ball
想做都做唔到

波球球傳無諗過自己黎

winning culture
13-27

兩個個位近到，
low post o個球係kuz 應該拉返後少少，ingram 拎deep 少少咁先打到
但有幾球，ingram 係d 唔理想地方想要波，kuz 選擇俾返pg, which is correct, ingram 都唔理解
有想要波打既心態係好，但你拎波唔該去返d 好少少位置

未落地已經望緊有咩人走位

拎板+傳個波出去唔洗一秒

冇kawhi
有機一搏

牙牛達陣咁打其實好

但唔覺佢會偷跑

kuz 太心雄啦

佢拎板唔係望個波落點
係望隊友走咩位

Lonzo Ball is the first Lakers player with a double-double that did not include points since Lamar Odom in 2008.

luke 黎緊要分清返kuz 同 ingram 兩個角色，同場時應該點分配
仲有randle都係，三個forward 都想拍波

kuzma 拍波唔得啦 一定無佢份

kuz off ball
ig + randle point forward

馬今場打d cut in 同off ball 打得幾好喇 唔好成日想數據靚心態已經好好多

係，好似開左眼開左竅咁，希望keep 到

再deep板後啦Ching

好撚想
等左幾個月
永遠尾唔夠1分鐘出

randle 做箭頭啦，一俾就直上算，睇佢舞真係會燥

禁區前三步wor o個球

個球企45 度無錯架 再deep 冇space 打

個球個defender好似差成節

佢ball hog嚟就算啦
好難改 你叫佢打off ball好難

兩個一人行一步就拉開打到啦，兩個都唔肯郁
講真你話想去屈高，冇理由要咁出要波

依3/4場明顯佢自己調整緊啦
係PAINT AREA都交左幾粒靚波
防守又做到野，我覺得今場算打得唔錯，幾EFFICIENT

俾返ball係正確嘅
但係如果見到有mismatch就要快傳啦

有時都會上腦嘅
但係防守明顯好咗

屌！ 睇我湖點樣爬返上頭八啦

喂喂喂

佢係有一兩球自己打，少少英雄心態啦
不過問題唔大既
佢只係唔識持球打
跟住就鳩下鳩下TO/炒粉

OFF SEASON 睇下練唔練到拍波，我覺得佢依幾場
都開始學緊手風唔順果時點幫隊波

呢樣appreciate,
kuz唔係口響響得個up字，睇得出佢真係有落力防守，進攻少左上腦。

第4節中段起想比b仔打，但奈何 B仔打面框今日過唔到人
打post up冇波到手。最後就好自然咁亂黎-->迷失-->頭dup dup

自己foul trouble 搞到自己都亂曬，冇計

應該會比上季贏多5場左右(除非trade好大變數)

20 only
慢慢磨

YES 今日問題係FOUL TROBLE 出兩分鐘又坐無咩計

我覺得，trade 完會差
睇愛滋佬個死樣，都係求其trade d人返黎，一鋪賭summer

第一節嚇死我 以為今日要30+

冇計foul trouble

希望下埸唔好又dup 返

我覺得可以將kuz練既方向定位用odom，全能冇特定位置

牛就盡量續約，打小球c/正常pf，因為佢同ball球風幾夾

ig就再睇下先

jc可以trade

如果用Odom 練咁肯定係牛練
Odom 以前模板係magic johnson

kuz d射姿都要執執
佢一定要個波係腰起動先射得smooth
太慢又易俾人影響

當大家都相信 牛is牛。就唔會想續 unless 友情價。
但見到Jc咁樣比湖撚法，一定唔會開友情價。
總結：牛下年唔會再係湖。

BI 單防都跟到足，但硬係好似有D問題咁，好多時人地 對住BI tough shoot都入

馬今日除左踩界 之外，都算少左單打，又多左傳波
撞牆期佢都調整緊自己傳多左波

buddy hield 真係屎黎

人地top2 呀

呢個堅係廢

垃圾4年生一件

咁幾好
牛同fred就係太有privilege先唔識反思點改善
表面睇兩個都bench得分好似好勁 好有能力
但fundamental唔注意 執唔到 長遠真係
反而nance係有基礎但唔夠勁

波成日同Nance pick&pop，傳返上long2位，Nance射唔到變左駁腳再傳過，浪費晒個組織

Box out / pick
講牛講到口臭

Nance 直頭無左long 2
上年都會射下

呢兩場無睇就贏波

一世唔好睇please

真 睇返Lakers film room上年有條片講nance 係有center 3 point同 pick and pop, long 2
戰術唔同左
如果搵到個Mirotic, David West同Cassapi咁既4號會幾好

睇曼城，利物浦同大飛 please

記得佢上年summer league果陣都有射 仲要幾準 唔知點解一打返常規就冇哂 進攻打小個咁
一係佢就淨係roll唔好pop pop完冇鬼用
留返比lopez pop算

Only three players have recorded 10 rebounds, 10 assists and 5 steals in a game before turning 21 in the last 30 years.

Chris Paul, John Wall, and Lonzo Ball tonight.

potential franchise player

老波睇黎會捆綁式銷售 2波+3波

3波都有待觀望
2波番中國受算啦

禾咁袋底泥都有人死攬，真係r撚爆頭

打得好就all credit to 球員
少少野就炒教練
正

Luol Deng已經被遺忘

上場 Ingram Lonzo 輪流帶後備效果咁好
今場無啦啦又轉 rotation
第一節一開波打得咁好，打緊 19-0 run
仲有 5:40 Luke 無啦啦換走 Ingram & Lonzo，出 Brewer & Ennis
由贏緊 24-6 係唔夠六分鐘內一下比人追到 31-25
第三節仲比 Kings 反超八分，唔係 BroLo 三分 on fire 今場輸左

邊tank邊練陣（冇pick)，下季就fatfat了

有進步嫁喇
Brolo hot hand 時冇比人換走

3波 跳過draft 直接入湖

換走ingram係因為foul trouble
換走ball就唔知做乜鳩

lead咁多抖下都要架，鬼知班後備咁樣倒米法咩。

我同意以團體氣氛黎計唔應該炒walton住
但點都唔會盲撐到walton完全無錯
定又純粹乜鳩都話無back up pg

錯到要炒？
年輕球員又唔俾時間
年輕教練又唔俾時間
一味就要炒

完全唔明點解出 Ennis 唔出 Clarkson
去到比人打左個 9-2 run 先肯出 Clarkson

因為凖備trade

Deng會唔會廢到垃圾時間都冇得出呀

lance randle Clarkson 會換到d咩呢

喬治 有冇機 trade deadline 前黎？

又幾期待星期四trade 快艇棄兵 射手過黎

randle>jc>nance in trade value

人就唔知啦 因為都諗唔到有邊d人 fit 呢隊波
如果trade到今年first round 就正啦

迷羅狗又收哂皮

講真，唔講打法位置等問題
垃圾時間你出deng定t.bryant

Tb 可以練下新人
Deng 反正都廢左
出唔出真係無咩所謂

分 保露華d時間俾deng

嘩好耐冇見

3波 打法要學curry 唔係冇乜前途 2波就睇唔到有乜潛力
結論 1波係最好使好用 希望第時會勁過 d russel

殘體字
竟然係牛好高

有睇波都估到

nwaba

陰功，所謂大腿在場，都-3

3波幾歲？瘦到仆街

16

一個ball，個老豆已經咁難頂
多多兩個ball，lakers 可以改名做big ballers
不了

唔簽 大飛個棄將

Nwaba 勁到

just fade the fuck away

起身見到 以為佢比人trade左

3波ceiling 好高 但要睇下呢兩年態度同防守有無改變

2波請佢拖地都驚佢偷野

練好基本功先

同你夾啦

大家都坐監

Brook Lopez on @B_Ingram13:

"I don't see him with a ceiling at this point. The things he's doing at 20 years old are astonishing to watch."
#SuitingUpTogether

隊隊都想要b

係湖fans成日話trade佢🤭🤭

係某幾個

邊個話

大把啦

新人 我愛lonzo ball

lou will

都係個句，trade又唔係話賤賣
trade for pg呢d deal既話實有討論空間
同埋邊度有講隊隊都想要b

痴撚線 仲爆得多過KD
炒廿分

Magic : we’ve gotten calls from a lot of teams that want to trade for him and Brandon Ingram. We said no

welsey johnson

Nance 呢類拼圖就大把playoff 隊有興趣

B囝就tank 隊有興趣

都話B仔係UNTOUCH囉

agree
唔通有得拎去換 AD 都反對咩

又唔簽了

呢條撚屌俾人告呀嘛

如果送唔走Deng郁哂三個後生仔做乜

性病仔不了

dante exum 今個summer 會係RFA
我估jazz都真係未必留or高價留
平平地可以返黎試下
雖然都真係好玻璃
我覺得jazz打法唔啱佢，又冇乜機會俾佢run
Lakers打快應該適合多d

Randle 早一季有呢種表現咪好，依家已經太遲
之前講話 Lonzo 傷左 Ingram 帶隊果幾場，湖防守排聯盟第二十九
Lonzo 呢三場出返黎暫時排緊第三

Lonzo 嘅重要性
Lonzo出返 B.I好似冇咁多負擔

證明Lonzo先係大佬

有兩場根本唔可以作參考
鷹 同 kings
唔係話打沉自己友
但鷹隊冇心
kings冇活力
黎緊呢個星期對手都算易打
做黎提升狀態同調整

唔計對手廢，只少都升到十幾掛🤔

馬刺易打

之後牛仔同熊仔wor

lonzo + ingram + kyle 呢個combo暫時睇都好solid

當然有pg情況下，後面兩個必要時放一都情有可原
lonzo = culture changer
帶起到傳波文化唔奇，無諗到可以帶到防守

咁應該係一般啦

whatever 唔想咁又要講

陰d陰d反波真係成個怨婦咁 冇撚用

今日lou 屌打羊

癡撚線2隊LA都俾佢carry過

個時笑9 愛滋佬吹奏 lonzo 高BBIQ, change culture ,ppl wanna play with him. Scoring pass
呢d 咁虛無既野。

結果全部都中撚哂。

新人黎講 係出色嘅

仲有d咩fox , monk , jj > ball

明顯ball 真係make team better

靠sunny 選人死撚得

If the Lakers are to trade Jordan Clarkson, Larry Nance Jr. or Julius Randle, they reportedly want draft picks and/or expiring contracts in return.

Jed

見人打得幾好又唔出聲陰d陰d反波

當初話選franchise player
to me, a player cant score, won’t be a franchise player
thats it
關鍵時刻，佢唔能夠主宰勝負，no, absolutely not
我話圍住佢組隊去攞冠，難度極高
he can be a player, be not “the player”
我都有話佢老豆好影響，事實都係如此
我話fox jj 都要養下，so? 我知佢地raw
每人睇個發展方向唔同
你屌乜撚姐

但fox同monk 仲衰

喂，撚樣
直接開拖啦
單單打打
一係你就返去幫條on9 含撚

i didn’t say monk
i said jj fox tatum
fox 暫時係打得差
但佢出得少，隊波陣容又成日變，球風都唔太match，加上自己未適應，亂衝，好多失誤
但睇得出佢半場組織有d 野睇，攻擊能力都唔差
jj 一早話佢raw到不得了，要慢慢養，由大鎖開始

Jason Kidd =\= franchise player ?

Fox jj 未有係得十分場，點解佢兩個就係要養

柒撚左未算囉日鳩日陰d陰d反

咁撚明顯有波無波在場隊波差咁遠

都可以話因該打廢隊/無後備pg lead 隊波

防守咁撚勁又比你食左，都係個句靠你選人死撚得

they have the kits
Ball cant show he has offensive kits
jason kidd is not a franchise player
生涯都已經俾人trade左幾次
要去到生涯末期，跟著dirk 先有champ
佢係一個將所有拼圖合埋一齊o既人
但要用佢十幾年，先搵到一隊人馬俾佢可以達成
he cant solo carry a game

我咁都叫陰d陰d
我都講得好明顯
hawks 同kings 唔係廢?
你咪用黎打j囉
hornets o個場打得一般你唔講?
佢打得柒o個d 場，我都冇出黎踩
冇backup point guard 係一個事實
有一個正正常常o既，個分別唔會大到咁
你鍾意咁易滿足
我阻止唔到你
我expect 一個second pick 係可以carry 一隊波
而lonoz ball 呢人既打法太依賴其他人o既表現

lm

對一個高順位新秀，要求預期唔應該要嚴苛d高d?
下下要j住佢?
你話kuzma 呢d 突然彈起左，冇expect 過o既，j下都唔奇

我又唔明，點解ball 暫時show到佢應show o既野
luke 可以冇功勞，甚至仲要叫炒佢
ball 上場，拉快節奏，多傳球，叫lonzo 多入籃底波，其他人偷走
呢d 野，我諗係有教練安排
但你地就將所有野放落ball 到，luke 就叫炒
公平?

歷史top5 PG , mvp lv (比TD黑左個）都可以唔係franchise player

咁唔駛講了

我就無叫炒luke既

但佢d痴撚線換人，close game 用人，咁都唔屌得？

估唔到係呢一代眼中Kidd 咁差

屌咪屌，要炒?

我就唔屌得ball?

咩叫呢一代，我都由2000年開始睇
jason kidd 生涯都轉左7,8次隊
有幾多個''franchise player'' 會轉咁多次?

波呢幾十場表演，對得住佢期望有突

完成度可以話前十最低之下交出歷史級新人數據

我唔信有湖迷會唔收貨

我都係屌禾only 得av叫炒ja

Btw今時今日竟然仲有人反波

O’neal 唔係franchise player
完

Btw 5次

kidd 係俾人trade 走
O'Neal pirme time 要走，都係佢自己要求走

晨早流流隻揪

大家對 Franchisees Player 既定義唔同姐。

一個就認為要留係隊波好耐同埋要極
一個就認為要可以build around 同埋要極

你答我jason kidd 可唔可以solo carry 一隊波
我話如果一隊波，佢做重心
要build up 難度大好多
因為要其他位置都要有強o既能力
再由佢放大，融合
呢d points 你ignore曬?
斷章取義就話我覺得人廢

無得pick富仔之下無可能唔要lonzo啦
jj fox 得啖笑
tatum就可能會好勁

暫時發展嚟計 lonzo leadership 最好

我唔覺得一隊波要圍繞住呢種打法o既球員要build around

fox就算上到wall呢d位咪又係carry唔到
何況無可能上到，快過你大隻過你傳波天分高過你

draft就係pick best player， 而第二位無可能會要d fox jj，所以你就係柒左 根本無討論價值。人地b ingram睇錯左lonzo都認左啦，你死都唔認只會令人覺得肉酸

kidd 同ball都唔會係西書／老大個類型 'go to guy'，比個波佢地，佢地就可以solo搞掂哂。
但leadership足以令 kidd/lonzo solo carry 隊波，攻防兩邊如是。

連ball都有人反
學av講
到底係迷湖定迷dlo

我當時一直都係話最最最大個concern lonzo 個射姿 對佢未來發展會有好大影響
我講錯?
我話要build around 佢，令隊波變做championship contender 好困難
我講錯?
我去到draft 前都話不如trade down 拎d 其他有potentail 球員 +top 5 pick
你地又唔記住?
死話我一定要2nd pick pick jj fox?

我已經放低左dlo 初戀的滋味

所以係對定義既問題
一隊冠軍隊，ball呢類球員唔係最重要，必須
我希望要o既球員，係o個種

純粹問下 你覺得個陣top5邊個會同你換

我開季到依家，有幾可屌過ball?
咁又叫反乜春
我用佢，帶出Lakers 有咩問題
你J還你J, 我想隊波去返冠軍球隊level，想要多d 全面d解決多d潛在問題

咁lebron都唔重要啦

o個時有傳過 suns 同kings
唔係話我一個咁覺得wor

係啦係啦
billups >>> jason kidd

LBJ 點會唔係重要?
你要佢一個爆分冇問題
你要佢帶佢其他人冇問題
要係其他隊友struggle 時要佢企出黎，佢多數都ok

你繼續曲解，i dun give a fuck

咁playmaking呢?
我覺得Lonzo同LBJ最大差別係得分能力上同身體質素
用Lonzo嘅最似comparison: Jason Kidd 同帶到隊籃網back to back finals
都話唔重要

Sunny 是未覺得
go to guy tpye> ball/kidd type

我話''最''重要
知唔知咩叫最?
the most?

希望湖人可以3連勝

哇咁你講哂啦

如果係一個franchise 基石級人馬
yes

用我地kobe 做例子
有佢，你俾個gasol 級 當時first tier 尾，再加d role player 同戰
佢可以俾兩個冠軍你

選個go to guy 好似tmac 咁

年年第一輪

贏硬

炒鳩馬刺威威

我一直係講既呢樣野
我又唔係後加上去

咁呢隊波最重要邊個?

唔係隊隊冠軍隊，都需要kidd/lonzo/rondo
但隊隊冠軍隊都要有go to guy

籃球戰術愈來愈先進，愈來愈講求ball movement

英雄波拎唔到冠軍架喇Ching

2018年喇

did they win the championship?

Kobe Jordan呢d真係20年先一個咁既球員,仲要呢d球員普遍NCAA已經勁到仆街.

ok win championship 先係重點

選秀大年要trade down😂😂
你以為你係celtics咁齊腳？

curry kd lbj irving ? go to guy?

billups win 左啦，快d搵個billups type 翻嚟

Lakers organization 唔係要aim championship?

Gasol都一線尾

唔代表佢唔係franchise player
唔代表佢唔係最重要呀

活塞個年邊個係go to guy
我睇唔透 點一定法

當年trade 去湖人前/時
佢的確只係一線尾
唔係佢廢
係佢個年代d 4,5號位太強

講到尾，好睇你成team 12 人本身個combination 同埋戰術。
大家唔好想像到 唔係'go to guy'就一定冇單打能力

幾多年先出一隊活塞?
睇野唔係睇general ?

中肯。

原來識講睇general
咁我又唔明喇
點解要咁著重一個go to guy

因為特別係 playoff basketball 我諗go to guy 係一樣好重要o既角色
你見依家lakers close game, late game 冇人做呢個角色

fa marketing 簽superstar做go to guy易d定pick 件tier 2 體能佬搏佢變go to guy易d😵

我地幾多年簽唔到呢類球員?
特別係遇到呢類選秀大年，想要多d 想搏一d，都唔可以?

#498
fa marketing 簽superstar做go to guy易d定pick 件tier 2 體能佬搏佢變go to guy易d😵

而家搵到人run play
trade個潛在/已經係嘅go to guy咪岩數
假如一開始就pick個go to guy
都唔知要pick幾多年先pick中
因為要睇general 唔知幾多年先會出一個mj/kobe/foj/kd

我既concern 係
睇呢年FA又好 trade 又好
LA 真係做唔到太多野
又miss 左好多target
trade, 人地又唔要
當然jerry buzz要負好大責任
但pg上年送到埋口都miss 左
所以先話係draft 試

睇general黎講唔知幾多年先出到個10+7+7

揪少陣

等睇波

Ball?

對面冇parker green gay leonard
應該要打得起碼分數緊湊

一個lma打死你啦

其他位入下啦
lma 求其轉身fade away 都得
班矮仔遮唔到

B仔咪係囉go to guy ，不過仲練緊姐好似fox jj咁

pg送到埋口miss左咪又係因為唔肯trade bi
真湖真係難服侍，franchise player只可以fa簽，又唔可以用自己既新人trade

佢當然有潛質，我都好希望佢做到
但性格，打法都未似住
我又好想知大家，如果佢一兩年後，都係咁上下
會唔會用佢黎trade

準備睇大炒

所以造成個後果係，一落場，成隊就散
因為依家係球風戰術係按ball 建立
對新人黎講，有球隊為佢度身訂造，係好難得好珍貴嘅事

bi

61-21

Ingram 射多d 啦

B仔成日第一二節好sharp但下半場隱形

大炒馬刺

ingram

連你都轉立場

唔明點解仲有人反

牛hea到

lazy pass

kcp真係快攻3分之鬼

刷數據

當時好多人跟風反架😂

好要俾人睇透

攰者

體力唔夠

成日第一節10分，完場12-15分

又ennis

你咪繼續屈
當我講嘅問題唔存在

b勁到

trade 9 u ar

炒罰球呢

又出ANUS

搞咩呢排狂出佢

好唔鐘意出佢

打亂戰能力又無，打亂隊波

6分鐘換主力戰術🤭

明明之前係出Jc

連hart斬出少左

跑快攻 hold慢個波

其實禾頓真係好辛苦，成日鳩換鳩TIMEOUT

bjai

咁都唔自己上

又半節收起牙波
不過係應該咁輪換先啱，波b d休息時間要錯開，隊波好需要佢地兩個控球點長期有1個在場控場先無咁亂

B仔

第一節9分

全場過15分我切

nance

B仔隻手真係好撚長

三個off reb了

真係好唔想佢比人trade

其實b 同波有一個係場都ok

上場無啦啦一齊收比人追十幾分，R撚哂頭

7'3 wingspan

係咪姐係好撚長?

正常人=身高

夠哂basketball iq 又勤力
練好d中距啦好嘛

刺係唔同d
唔會比湖打亂自己節奏，拖慢黎打

佢6呎9/10
你自己諗長唔長

高過身高

黑人黎講=身高=短

#牛

唉，真心唔想JC同NANCE走呀

刺搞乜咁cold

波波功力問題

#短手芬

仲有Ben ?

jc

我湖打得好快

jc吊打班淘寶貨

Spurs 進攻。。。。。。。

一打返快
刺後備就唔夠打

Ball仔場均幾多個steal

Lead12分
上場衰完收晒2個輸返十幾分，禾今場有調整，錯開波b休息時間

根本要是但一個在場先得

b仔 整個里安立頭 會唔會型d

整整隻眼Ok?

希望唔好又柒倒水

波

倒水係湖人傳統
唔可以無

zo pasd

zo 勁撚到。。。

波 D傳導

咁撚好j....

Cls

我湖打快 真係幾勁

波..

佢上季個 爆炸頭 幾襯佢

又要打j

ZO!!!!!

波原地dunk 跳得咁輕鬆

西岸打快黎講
湧 雷 7箭 湖
不服來辯

Ball

其實pace 呢項數據 湖人成堆人係nba 頭20

波3

zoozozozozo

BALLLLL

其實佢身體質素都勁架

Ball真係準左好多

有無手機link

試下呢個

係上場差左少少 佢傷之前都明顯有進步

做陣野又LEAD緊十幾分

今日咁快10分

拎埋分 變埋to go guy喇

BALL 勁到

又加素傳俾LMA

mola mola

Lopez條垃圾

唔得

"nba stream reddit" many links

廢撚到，又慢又射三分

估計半場倒剩2分

出佢之後 快唔到

Ball d傳波真係幾好J

一換正選又倒

準備倒水

我波勁到

Genti/velocity

開始了

法國Lopez一出黎就倒水

唔夠快

下年可以試下簽mcgee

16分Ig

切

唔好走數

又偷波

Lopez去死啦

估唔到身體質素咁勁

以為玻璃人

睇落OK喎

又吹

18 lu

mid range之鬼

做咩kcp呢場收斂左咁多

波b夾到

係時候trade ig

lopez漏幾多次gasol啊

佢上籃未係好識用佢個身體
Hart呢方面好過佢

入冊看化左人生

不如trade blo好過

有沒發覺自從馬拎唔到分之後 Bjai 就企出黎拎分

睇佢UCLA d片，佢成日係接alley opp入樽嗰個黎

B仔咁打就岩啦，唔會好似季初咁死爆

真心佢呢幾場我覺得唔差，肯傳多左波，雖然快攻照舊

Brandon Ingram only just turned 20 years of age in case you were not aware

Trade la diu

B肯射返咪幾好

留名等睇bjai all star後又爆過

layup手伸唔直..出手點低

Btw 整lowlight條友係咪以後唔洗出返黎

Ig 同 Kuzma 好似冇乜chemistry

Kuzma專心打offball是無問題的

睇黎要送埋牛入去坐返一兩個禮拜先得

好似繼續有整

一半都係負評 無腦hater係咁

心結

咁都放唔入...

唔好咁痴

兩種球員

屌

倒水

果條撚樣

Randle 一出
即輸

GG

Randle一打勁d就收皮

no foul

on9 randle

仆

牛又要自己帶波上.

屌

幾時肯搵番個腦

牛又柒

好撚廢呀屌

牛6‘9 臂展6‘11 邊度一樣

真係好撚弱智

企係B 隔離 又唔係做PICK

牛想點

牛即trade thx

拎波衝

kcpope

又想引人夾d隊友咁佢自己就空左

牛打廢底先有用

Randle呢啲無腦狗 明知有得傳返出去都要死上去

Nance 又有板
反而牛

牛同blo有咩貢獻？
試例三項

對面高啲已收皮

第一日知咩
冇進步過

1. defense
2. jack up shots
3. dumbass(cow only)

有腦就已經必然正選啦

Blo 都話夠高block 人 牛？

牛成個on9仔咁

根本如果你比nance打pf
一定高效過牛
牛呢d上腦 3on1永遠自己硬上真係好撚打擊士氣
Nance打高位少進攻但至少唔會hold死個波

岩岩如果搶板果個係randle 又會死上去 唔會有kcp果球

Nance long2

ball 好hustle

呢個PLAY

kuzma

波輕鬆入樽

Ball癲左

波13 9 4

B爭氣波

打center

ball b kuz
Lakers Future

kcp今日
無左牛好順

牛真心只可以打後備屈人地bench

Ennis deng boa先係

NANCE 好撚勁

希望會有new career high

Nance真心唔想佢比人trade

ball彈跳

仆and1

哇屌
KCP食左藥????

波真係痴線

kcp pope

KCP上曬身喎

kcp出左冊勁到

Kcp如果之後一路咁打
相信呢度好多人樂意續佢

突然有3個助攻 上到6ast

迷仆黨最後召集

Ball 復出好似勁撚左

牛 -17
Nance +28

印象中牛囝對親馬刺都柒到爆

反nance迷牛有咩好講

光頭佬唔難都唔入

感覺q4前段有排倒

迷牛唔洗諗都知同牛一撚樣
無撚腦

同感

垃圾randle廢撚到

準備熱血輸波

唔會有人到依家都仲反NANCE迷牛掛

迷個無腦既係咩玩法

60m4年牛 deal

無印象有人反nance

做nance後備

不過講真有D外國球迷成日吊唔出牛同JC....我心諗....

前幾日先有人大大聲話nance上場=打少個

-1reb -4 ast

牛對力量型先有得頂吓
對技術型都係收皮多

最近kuzma有d低潮
冇咩信心

公道講呢個價deal

屌就得. DEAL 就不了

痴線，工兵型好用到仆街，唔洗個個都一定要識攞分既，防守MAKE PLAY HUSTLE，NANCE點都好過隻西牛喇

黎料

B囝半20全22

入到30分我剪J

D迷牛識撚咩
剩係識睇邊個拎得多分
牛入廿分輸30分都係叻野

繼續啦
切咗先唔該

咬得好緊

呢段預左倒水

對面無左3個主力先咬得緊

比我感覺隊波似邊緣化Jc......

咁對面西三

希望blo同牛繼續坐

其實JC出場你冇波比佢打真係出黎托，比佢打一號位任佢舞換走ENNIS出多個boa頂下仲好

Ball hart Ig ma nance la diu

想漸漸唔出jc之後trade

一場論 完。

留意到JC岩岩自己行開玩凳PAD，完全冇理禾講野

岩岩便秘佢攞波打籃底easy layup都冇又點計?講緊整體stable表現呀

進攻便秘咪因爲佢hold撚死個波囉
無防守嘅垃圾

kcp上腦

冇人盲反佢，講緊佢成日腦沖姐，甘心做下角色球員邊得閒吊佢呀

仆好波

KCP 又一個咁樣既steal
睇穿曬

佢大絕

nanannanananancnecencnennancnacnnencacecece

今場幾多個steal

hyper!!!

迷卜

Kcp 坐完監醒神左

呢個陣好J到

Nance勁到

Nance

根本佢好雞肋
做角色球員就浪費
做正選佢上腦情況完全控制唔到
你望下nance d dunk對隊波嘅士氣
對比牛d快攻3打1唔傳炒粉

kcp一啖砂糖兩啖屎

今日算係3啖糖1啖屎
今日迷卜

而家場上5個加埋11steal

今場叫做兩啖砂糖一啖屎

大家都覺得平就續貴就不了

佢根本就角色球員啦

真心兩個今季都打得好，兩個球員定位唔同。邊個左starter都係睇walton想要咩陣，唔知反乜。nance同牛都有打得差既時候，唔明攞一場黎特登屌牛有乜意思。

36M 4years

Ingram

肯定貴過

Nance 有機會呢個價

bjai up and under

kobeeeee

B jaiiii

gaso l

點都值12-15m至少

bjai 好好j

我覺得trade jc就算啦

B jai 勁到

lead緊10分

26喇

呢個陣應該我湖最好J嘅

偷波王

剪定一半

又STEAL

KCP一早肯安守本份咪好地地囉

咁撚蠢既球員冇撚用 mbah個啲role player都好用過佢

不過對面冇leonard 同 parker 同 green

lakers win

波double double

我睇到未來...

ah balll

=.=???

ball clutch dou

ZO屈到

係差在undersize

Nance平時都有雙位數得分就好j

nance垃圾

2個core 20歲

我話一兩年後咁上下冇進步
你又想點呢？
加上係一個問題

同埋第一句講咩？

Hart3

未來是你的

出嚟啦

今日唔出boa?

第二句

boa個紀錄.....

boa

boa ah

佢唔開心

BOA

唔記得出佢

禾係咪唔記得左佢

BOA 好橙

Lonzo 的重要性 .jpg

之前經常係下半場冇影
我講好合理？

做野食飯，睇唔到波，live唔講又有問題？

陰公豬

人地讓半隊 有乜好J

ball+kcp 真係提升咗隊波嘅防守

我有話有問題咩
下半場冇影佢成日都有啦 我又冇話唔合理

Kcp nance 贏波關鍵

ball好撚勁

ingram

訪問完企係度

Ball 攻守都好勁

ball,kcp
ball真係勁 就算有時拎唔分 佢都會盡力係其他方面做事

我波聯盟第一控

不過kuzma有時真係要集中d
成日都係佢接唔實個波而trurnover

呢場係 ball bad pass

第三節比人tight mark 牙波太多to
要練控球

成個毒撚咁

不過佢d find 同 defense 勁咗

咁20歲姐

lou will 勁到

打埋今日對馬刺呢場
湖防守升到上第二
之前無 Lonzo 果段，就算只係計打 non PO 隊，湖防守都係排第二十九

波d協防補位都好勁

波有好多野要練
尤其係上籃同控球
但呢d係後天補救到既野

但視野 防守意識 leadership 呢d練唔到既野佢勁撚到。。。

3場冇睇全勝
我係咪燈神

求下你唔好再睇 真心

刷左咁多場個紀錄咁就冇左

之後兩場係Dallas同Memphis
5連勝

dallas 呢幾年都輸柒哂
灰熊難講

Dallas近況好喎

今場J撚死人

打出 *expected style *
Bi mid range , post up, up and under
Kuz , 突破分波
POP: d,3, fast break
之前巴打屌 lance 唔肯出手，今日即刻有mid range

會唔會俾dirk刷番個最老最高分
我湖最大愛最幫到人

Ball
KCP
Ingram
Kuzma
Nance

湖人最強五人組

呢幾年對親dallas都輸哂

我湖近況都好

我尋日先屌完nance 中距

BI 終於 有自信。
To, miss mid range 後都唔會縮埋一舊。

Ball ig kuz Jc lance harts 可唔可以留哂係到。
留意到 今日 第三節，lance 入完樽後，得阿牛係木口木面。

感覺
Jc睇化左,控制唔到比人trade ,不如享受埋係湖最後既時光。
阿牛 就一直想做主角，但偏偏冇佢份。
Lance 就一直都keep 到表現，冇比 rumour 影響到。

就係想做主角
所以成日上腦
希望肯放下身段啦

真係重點黎
明明佢有能力
但又睇得自己太大
反而出黎變左反效果

Bjai 自從射返mid range 之後唔同左

有樣野唔好既係 拍波突破時都係妹下妹下，同埋太輕易就 拍波。
有好幾球，係到妹妹下，Ball 走去 strong side 幫佢，佢都唔傳，見到ball 檸哂頭。

Ball , make team better

比佢咁舞我又覺得ok喎

不過佢過人真係要練

唔係加速就過到

Kobe去到最後咁慢都仲過到人

就知佢要再練下

成日妹下妹下之後過唔到塞死個波

B速度同爆發力都唔差，照計應該可以first step輕鬆過人

要練

每次bjai post up 緊，都幻想佢會 一個轉身，灑瀟咁過人。好似T-mac咁。

有時想佢打post move 多過面籃

Footwork 要再練下， 同埋都仲係太瘦好似

我都係

根本就係太瘦 火柴人咁樣

迷羅反波狗又縮返入老母閪

頭先嘈緊果樣其實幾有討論價值
Lonzo 的確唔係果種得分型 go-to-guy franchise player，PG13 都唔係
想贏冠軍，歷史上的確係好靠呢類球員
好似 Kidd, Billups, DJ 呢類咁依賴團體打法，一樣可以係 franchise player，但係就唔係咁易組到 right roster 爭冠軍

諗返起 summer 果時就咁讚 Lonzo 組織能力好都要嘈一大餐
話 Lonzo 組織能力好過 dlo 又要嘈
咩咩 next kendall marshall
某幾位直頭反 Lonzo 反到連人地細佬 LaMelo 都反埋

幫 sunny 講返句公道說話
佢確實係無「陰d陰d反波」，佢去到呢一刻都係明反緊
去到依家仲係話對 Lonzo 無改觀、Magic 操作得差，仲有咩好講

agree
仲要佢打低位好高效，又唔係唔識分波
唔知點解無戰術比佢打，有時見佢有 mismatch 打都無人理

一個識打 post up 但又傳到波既人係好撚屈機
只要你識走back door / cut in （kuz)
基本上有排玩

迷羅狗輸能到就跳樓

我覺得ball 同傳統地板型 pg 最大分別
Ball 爆炸力 同埋 ‘scoring pass ‘
傳統pg 係做駁腳，搓波爽手（即係Marshall ）
但唔等於 做到 scoring pass

迷波迷羅

迷羅狗吃大便

迷羅迷波迷b迷馬

Lonzo Ball put up 18p/10r/6a/4s tonight, joining Kobe Bryant as the only Laker to put up that stat line in the last 20 years.

場場都record

呢鋪贏左
Lonzo either bust or hall of frame

仲有人覺得佢BUST

我話不過不失，你唔好夾硬屈我話magic 做得差，事實係需要一個正常backup point guard
我話kendall marshall 係佢下限，你唔好下下係度斷章取義
你話要炒嘅luke
將成隊打法風格節奏，為lonzo ball 度身訂造
你都係要堅持要炒佢？
ball 展示到佢應該要有嘅野，luke 一d功勞都冇？
我當時話ball 嘅缺點又錯？
控球問題，自行創造得分能力問題？

大家覺得
係追唔到PG情況下
安份守紀既pop 值幾錢（如果我湖想簽）
要考慮埋FA 既操作

我都覺得佢不過不分
淨係trade 得俄佬
但係都要用到dlo
除左bougt果啲底薪之外
淨係簽左kcp
但係如果唔撚係Irving 要走
要放ab0
Kcp一定唔會走
變相冇呢個trade
咪又係冇野都簽唔到
傷左ball乜後備都冇

睇翻咩直幾個操作 除左draft hart同kuzma係幾有亮點之外 其他操作都叫不過不失 無乜位係可以屌 講真第一年做嚟講算係幾好

Ball Dlo都算
最好笑係屌magic揀ball唔揀fox班傻西

Dlo 更衣室問題無計喇

還記得 summer league 打完第一場既
逐場論
Btw bygone is bygone

強狗

不嬲迷開菠蘿

笑

好撚癲

癲在你唔覺得佢刷數據但交得出數據

唔係

Kcp 一早講左唔續

個post可唔可以唔好再迷羅？

不可以

改po名啦

牛哥都倒數階段，俾我好好迷多陣

ching ho ball

終於唔洗j 佢柒數據功能王
有埋數據

我發覺lance啲pick真係幾矛，其實可以吹佢犯規。不過依啲就係我地需要嘅野，好過牛嘅pick 勁多，咁樣先真係pick得走一個人。真心唔想nance走 只要佢有中距，佢一定係個超好嘅工兵(其實佢有，不過唔知點解今季唔射，印象上季好似有三分~,~?)

ball係防守方面真係好聰明，防守方面真係幾似rondo(我覺得……係聰明果type)真係好幸運pick到ball

b終於解放返大學嘅打法，好撚勁。依個b先係我地expect果個球員。唔通季初真係練對抗性?

菠蘿冇可能啦，dlo嘅心態都唔肯俾ball騎住，仲要多個b。換佢走對佢好

題外話 明星賽要排第幾先有得打?ball有冇機會?

良性競爭係好事。
Dlo 係會良性定惡性，真係冇人知。
認同 dlo Bi 同時keep 既話，一定影響到大家成長。

今年好似改咗制

訓左無睇，傻閪dlo今季打到幾多場

即係磅上有名都有得打了?

好似兩邊票王揀人
同埋冇分東西岸

咁短時間調整到射波又係好勁

不了

選法無變

只係改左分隊方法
所以除非mda定kerr揀波
否則唔會有

希望keep得住 好驚下場又打返啲垃圾出黎

Nance 上季三分好似連20%都冇

尋思覺魚羊ching

Under the new system, two captains will draft teams out of a pool of players voted in as starters and reserves. The leading vote-getter from each conference will serve as a captain, and will get to hand-pick their sides out of each pool.

唔太清楚

話晒都係迷羅手足，希望大家唔好鞭得咁勁

雖然佢反波反到好柒...

KCP連續兩個禮拜

Magic 操作成點、Luke coaching 有咩問題、你點樣睇錯 Lonzo 呢三個話題已經 loop 過 n次，講到口都臭，連其他人都有同你嘈過，你一樣係同一論點，所以我本身都唔想再覆你
但係見到你紅字呢句係度公然講大話真係忍唔住要踢爆你

睇下你今次仲有咩藉口

你做咩改d貢既名

還神未？

hi監廿人

8.8 assists?
你咪淨係cap 呢d 囉
cap 曬所有啦

小松菜奈正牙

我以為新湖
原來係你

G

繼續你最叻嘅斷章取義

我吊你牙死利狗

唔通我咁樣又話廢區車覺得dlo=marshall?

又bin

互咬完卡

沒完沒了

屌牙幾驚以為關我事

不如你check 下幾多個新人有8助攻一年先咬人啦

~,~

羊縮反波

屌湖人打3點曼聯打4點
洽鳩打工毒撚姐
放假都冇波睇

你都幾本末倒置，佢自己選擇性cap 圖出黎攻擊我
話我咬人？
有8.8assists 係壞事？定好事？

留個名

post尾先留名

你所謂aim kidd level
set marshall 一個棄子做合格線有問題？

著起我湖波衫嗰刻先入紙

嘈到1001

唉

同你老母仲剩返幾多日命差不多

你要用呢d手段，將我講到係咁
為左俾自己自high，俾迷ball 開心打j
Fine, i will take it
開季到依家，我講湖人打問題，有咩錯
我有盲屌ball?
我係冇讚過佢，但我屌過佢d咩？
仲屈鳩我話FO差？

我有講過，pick 到ball 可以點，好咪好囉，差咪屌，有問題咪講，你又唔cap?
我話隊波冇後備控衛，令分別好大，咁係盲反ball?
你鍾意咪繼續jer

思覺老師同甲甲兩條懵撚死撚左啦?

嘈完未

柒出聲 屌

未

改左名

浪子回頭金不換牙

1001 學友 me cut

其實冇
調咗位

甲甲冇死呀
思覺老師就唔g啦

1001